@inproceedings{Gaillat-Ballier-Sousa-Bouye-Simpkin-Stearns-Zarrouk:TALN:2020,
    author = "Gaillat, Thomas and Ballier, Nicolas and Sousa, Annanda and Bouy\'e, Manon and Simpkin, Andrew and Stearns, Bernardo and Zarrouk, Manel",
    title = "Un prototype en ligne pour la pr\'ediction du niveau de comp\'etence en anglais des productions \'ecrites",
    booktitle = "Actes de la Conf\'erence sur le Traitement Automatique des Langues Naturelles. Volume 4 : D\'emonstrations et r\'esum\'es d'articles internationaux",
    month = "6",
    year = "2020",
    address = "Nancy, France",
    publisher = "Association pour le Traitement Automatique des Langues",
    pages = "30-33",
    note = "A prototype for web-based prediction of English proficiency levels in writings",
    abstract = "Cet article d\'ecrit un prototype ax\'e sur la pr\'ediction du niveau de comp\'etence des apprenants de l'anglais. Le syst\`eme repose sur un mod\`ele d'apprentissage supervis\'e, coupl\'e \`a une interface web.",
    keywords = "CECRL, Syst\`eme d'\'evaluation automatique, anglais d'apprenant, complexit\'e.",
    url = "http://talnarchives.atala.org/TALN/TALN-2020/168.pdf"
}
